我有bno,願意帶一位絲打走

有興趣pm

收皮啦屌你老母

呢個時候玩膠 當五毛計

blocked

毒L唔好傻

帶你墳入面個老母走

加一
歡迎PM

我有BC，願意帶你老母走

派夠膠未啊

我有bno 回教徒,可以帶4個

冇絲打想跟你走呢

我唔走
為廣大絲打提供多一個選擇